星期4要冒死去大陸文宣，有冇長D的警黑勾結片及黑警濫用暴力的片?

因公事，星期4要返大陸，順便舌戰班大陸豬西，我只搵到D7零8落的合輯片，都係5分鐘左右的，大家有冇長D的警黑勾結及黑警濫用暴力的片的LINK可SHARE?

唔好送頭

我唔怕，我費佬一名，佢地CHECK我機會好細~

真係唔好 上到去咁搞 人好大機會返唔到黎
要文宣交比外國巴打做就好 需然成效細 但起碼安全

我只係比片D同事睇同用太空卡Send片出去，我真心唔驚會中招~